Ethereum blockchain
Proyecto de la catedra Arquitectura de Software 5K4 2019 UTN FRC
Tema Blockchain. Dominio en documentación.
Por elección de los integrantes del equipo se desarrolla sobre la blockchain Ethereum.

Simes Pellegrini Valter
Valdeiglesias Bruno 
Turra Matias